到底義士們有冇係poly到瘋狂扑野

一諗起呢樣就唔敢識前線女

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

戇撚鳩

收皮未

屌你老母冚家剷啦

屌你老母

冇
但係我扑咗你老母

精蟲上腦？屌你老母

即block

咪撚理佢啦推乜尻

你老母就比狗屌

直接封鎖

你老母比狗屌緊喇 仲喺度玩

你條冚家剷幾時死？

屌你老母啦拉

拉

已block

淨係知警嫂玩緊3p，返屋企睇實你老婆啦

推乜9

屌你都廢撚事

冇，但聽講圍城嘅popo冇野做，屌緊你老母。

大家幾時先學識不推文回覆？

我都有喎

未撚訓醒 屌你都廢9事

到底班黑狗有冇係警車上面瘋狂扑嘢，一諗起就想屌多次警嫂慰藉下佢

block啦！記得不推

屌你老母啦 你講勿9 有無用下腦

我屌你老母，你有無人性架，成班手足生死未卜，你講d咁嘅嘢

屌你老母五毛賤種落18層地獄都唔夠呀你條仆街陷家剷

blocked

戇鳩

屌你老母死全家

有 扑爛曬啲玻璃樽

記得不推文回覆呀
屌你老母

On9!

呢啲弱智真係早blk早著

智撚障

你真係狗黎架喎

block

你老母係出面瘋狂比狗屌

屌你老媽 精蟲上腦 收啦

精蟲上腦 on9

你俾狗雞姦過

你入去幫下手咪知個答案
唔敢就繼續係屋企打j啦你

咁既post 都推？

Pull

垃圾post
blocked

Okay我當你真心
你自己想像下出面講緊每分鐘十幾廿幾粒催淚彈 講緊幾多山埃 幾多二噁英係空氣度擴散 講緊人吸入可以幾大影響
理大裏面既人依一分鐘唔知下一分鐘會發生咩事 走唔走到唔知 狗衝唔衝入黎唔知 衝左入黎仲有無命唔知 理大入面塞滿哂人
係咁既環境下你同我講佢地有無扑野？你覺得會係零零舍舍兩個人行埋一邊無人睇到無人會行過既地方扑 定裏面啲人一齊扑？

咪你老母囉

放狗屌緊你老母，隻狗都算義士勇武前線

喂,上一手原來ching你嚟

呢層我唔知，但我知你老母老婆同個女好多水成日要，依家4p緊

伯母今晚咪比人瘋狂扑囉
拉

樓主
伯母有無同你講你
你出世前同幾隻生滋野狗玩過？
而家你老豆係人定畜牲都未知

個搞掂笑

有冇我唔知 我剩係知你老母俾狗屌唔停

完全封鎖

dllmcfh

你入去問下咪知囉on9

屌你老母
祝你被五馬分屍
死撚左都要落地獄

屌你啦

你老母入左去做天使添呀👼🏻

on9？

屌你都廢鳩事

你食屎大？